大家點睇女仔做主動

係唔係我stereotype左覺得女仔做主動追男仔會比佢食住幾中意都想等男方做主動

聽人話過男仔天性中意獵食，如果真係中意你點都會主動

利申 連曖昧對像都冇

毒撚幾鐘意一個女仔都唔會主動

比啲signal人等條仔追返你

就算覺得有機都唔會?

以前算過有仔同我講佢從來都係比女追，最後佢斷聯左我

你鐘意嗰啲全部好撚靚仔？

not for me

臭雞

我當時係主動同對方講嘢先
主動嗰陣佢就唔多理我
所以開始冇咁主動
跟住佢後尾就沉船追我喇

佢一定覺得自己配唔起人
之後收到勁埋
你問佢佢都可以話唔係
除非你俾signal俾到出哂面
eg 主動揾佢/約佢

利申男朋友係被動毒撚

其實鍾意我覺得係可以主動 不論對方係咩type
例如 唔好成日覺得條友好social得 把口叻 就等於佢係愛情會好主動 一樣可以係愛情毒撚 姐係冇9成都唔敢約你出街

haha, 我估你主動果陣佢鐘意緊第二個
到你冇咁果陣果邊冇乜機會
之後就沉船追你喇

鐘意嘅話，俾佢食住都心甘情願，唔會咁計算的。

咩年代呀，女追男好正常

到你有曖味對像先再講啦

追怕醜仔好正

女仔做主動冇咩問題 但唔好一味倒貼
女仔要吸引對方 等對方出手同比到佢覺得你係咪對佢有好感就得

真係咩
一陣又話比人食住
容易被帽

送上門

女仔做主動男仔9成受落
不論有無女朋友
剩得1成好老實去整容減肥幫到你

我會想追求平等關係

溝我

成日聽人講要吸引但係到底要點做